【國際核彈】RTHK條片上曬國際 求推

WHO奶共係香港人嘅都知，但如果有做開twitter戰線都會知好多外國豬係on9嘅。好多外國豬信世衛

RTHK問世衛醫生點睇台灣嗰條片核爆咗，宜家所有tag #who嘅tweet都一面倒屌緊WHO比支那收買，打咁耐twitter戰真係前所未見。呢個核彈要珍惜

推撚爆佢
like comment retweet
順手㩒落#who個tag入面like下啲心水清嘅外國人po

Ok,pish

不要問幾時支爆，問你可以為支爆做啲咩

亨利都話要焦土, 你地搞咁多野做乜?

Push

文宣

習帝養黑奴

犯法拉得

真係求其search #who啲tweet都屌柒緊世衛機會千載難逢

推

推呀

零晨開po無人睇訓醒嘅巴絲幫幫手推

teoi1

連推三下

已推
btw 借個位宣傳

1

今次好似堅爆

做咗好耐twitter...未見過世衛比人一面倒屌到咁金

推爆佢

我推了
你推了嗎

2

今次CHO 真係柒到爆
唔好錯過呢次機會

推埋呢個

其實仲有好多好多外國人同議員share咗，用#who搵top就有大把

好想知佢會唔會出黎解釋 唔解又柒 要解又好難

twitter 超多 外國議員, 記者 睇哂
RTHK 好波

幾百萬view
我rt/like/cm左啦
你呢

有無外媒敢報？

痴撚線，條片勁熱門，真係估唔到

暫時得 fox news 報

留名等睇我相信國際戰線手足

Josh Hawley 條tweet都可以推

一齊comment like and retweet

五年前

中國香港人還不知道民主

天真鬼佬真係好on9 佢地點解可以咁天真

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

done

除咗rt
仲可以去外國人有關ccpvirus既tweet度俾多啲人睇

Pish

想Post 去reddit 但咩 subred 可以Upload 片？

外圖tweet link整合 歡迎留言更新

美帝議員

KOL

記得係Twitter follow埋訪問WHO柒頭個記者姐姐Yvonne Tong 啊

@yvonne_tg

唔撚洗解啦, 全世界都知佢奶共啦依家

真係核爆左
一開所以follow左既知名人士都係tweet 呢條片

唔識有無師兄解答倒

3m views 啦！
繼續

全部
係部人都tweet呢條片

done
push

已retweet

推

Bump

幫推

岩岩係ppt 睇到有人post 左去reddit比人del post
仲有大量新五毛ac 回覆

RTHK今次真係走出國際

PTT先岩

WHO係唔係種族主義法西斯組織嚟? 呆灣人唔係地球人，健康衛生唔使理? 咁唔得啵，即刻要解散呢個法西斯組織，或集團退群。
口罩又班唔到分比會員，有垃圾係群內賣偽劣醫護產品又唔理，會員費識收，資訊提供全部誤導去死路，偷呃拐騙齊。家下屌你老母hi啊?

push

有啲擔心rthk果個靚女記者

香港又做咗件好事

其實佢真係對任何國家都完全無用掛住個「國際認可」名先無人敢做第一個督爆佢

所以侵侵好野

大力推 同我推爆佢

已經喺Twitter洗咗半日版，Reddit首頁第2
RTHK行動大成功

WHO黑歷史俾人挖返出嚟講，包括完全無視台灣12月31號已經發出警告
一月中仲信緊大陸唔會人傳人

記者個三七面幾好

pish

奶共

邊個有上國際啊屌你個西，都搵唔到

吹得就吹

推唔到

係呀
冇上到

唔會啦
梗係潛落老母個閪洞度先啦

习曱甴

夠唔夠?

唔該晒，唔洗自己搵

記者已經比5毛攻擊緊

又有得屌?

國際戰線

推 只有一個中國 就係台灣

On9 自己㩒入去睇Twitter 得唔得？ 3.2M view + 台灣外交部都喺度

3.2 M view

繼續自推 呢啲核彈唔知仲有冇下一個

大家Like+retweet完記得幫記者一IG like! 已經有五毛出動！

好7呀媽

大家Like+retweet完記得幫記者IG like+follow! 已經有五毛出動！

垃圾who

721
811
831
101
1111

真核彈

retweeteed

恨鐵不成鋼 有呢班天真鬼佬 唔怪得養到支那咁大

推推推

Ok

你又邊撚個傻閪？

之前有人屌香港記者問題廢
今鋪一雪前恥，問到條友cut線

tui

支共對內強硬，對外用人民幣外交
打壓都係自己「國內」嘅人，鬼佬覺得唔太關自己事

條友仲廢過見慣嗰啲人啫

死撚開啦屌你老母傻閪

其實香港人應該要轉用twitter啦

唔好再用ig Facebook，就算你畀幾多嬲嬲，po幾多ig story都係助長緊呢個奶共企業，養緊班中國員工

所羅門都有tweet

Done
新手

聯台攻敵！

RT

捱

屌 香港人又一次沖出國際

推咗

Tui

cls 尋晚一路上twitter，一路睇住佢極速發酵

開工啦

p

Who連1月tweet都被人搵返出黎bin

WHO？ Who？？

WHO = WFC

奶共奶到冚球剷一定唔可以放過

全部轉起來

世界需要知道奶共是什麼

Reddit

我係連登大師
叫你可以摺埋

好難唔推

五毛要開工轉移視線

推佢老母

單嘢開始引起美國媒體注意⚠️

大家幫手推

推 支持樓主

好波

小學冇教用google?

推唔郁都推。

Rthk 香港第一

咁快已經3M views

香港官媒

吹雞全港壯丁24小時保護

手足仲唔上國際戰線！無得上街都要上網抗爭，聽日D on9 post 要消失

@TwitterHelpBot

推上去

好撚多五毛上去話Taiwan is part of china
仲要一式一樣

In RTHK we trust

笑

Add埋記者姐姐緊貼情況

@yvonne_tg

已like retweet

唔好俾佢停

腥左比自由時報

一起身至少十個唔同sources RT 緊

推
冇人叫佢做到咁7
繼續奶啦

睇下先

未睇完呀

又有外媒cover單嘢啦
連Solomon Yue都retweet埋一份
你唔係唔re啊嘛
傳送門

台灣網民有咩反應?

今次真係全世界都rt

retweet

唔單止係呢到pish,去埋twitter retweet

Up

上網做簡單野都唔肯？

又一證明世衞係呢次肺炎瘟疫中所犯的一個又一個的錯誤

他

Taiwan is not China!!
Hong Kong is not China!!

已由尋晚推到而家

大家幾時肯眾籌登報

支線任務 推下

RTHK好撚勁阿屌

Btw, 成日批鬥rthk唔係黃/唔係手足既分化撚重有咩講

已commented 及不斷 like 同 retweet. 要全球知道支那係反人類敗類，而WHO 係支那嘅幫兇。

香港有港豬不問世事 吃喝玩樂
但呢種人唔同國家都有

會去深究國際大事既人 其實都係少數

各位有冇機順便講埋港共打壓RTHK？？？

未至於核彈

扮都唔撚扮

365萬views

激撚死班藍屍

推行動post

Pushed

Twitter已著火

Wsj

全部CLS
RTHK The Pulse Twitter Account

FOLLOW佢

未係最夠,再努力推

韓文版 求幫推

我成個ＴＷＩＴＴＥＲ都係呢單野轉！

想問一問一個tweet加2個tag要打幾多隻字先叫有效？

依條友收左幾錢
有無玩幼幼
邊度人
咩來歷

報事實有實力咪起到家囉
班藍屍仲日撚日睇住大公報打飛機，激撚死佢地就啱

已RETWEET 推

rt rt rt

應該第一次有確實證據who怕支那

唔明

已retweet 推

唔好俾佢停我就係要呢啲

你都幾廢

推！已tweet

即係如果我只係幾隻字再加2個tag，係咪唔會計做一個tweet?
因為好耐好耐之前咪推反送中嘅tag嘅，好似話打太少字同太多tag唔計
Sorry好耐冇上twitter唔記得哂d規矩

黑警攞咗個ac

up

外國人已經自動波推爆左好顛

Reddit 都核爆咗

去
r/worldnews

幾個鐘 由細記者推到議員再推到國際媒體

推！

Really exploded mei

#343189 腥p牌仔

RTHK
又再一次俾人睇到香港人幾咁高汁
一句撚到世衛柒出全球

我諗佢都無諗過who會柒到cut線

Folks, go tweeter and fan up the fire!!!

OK upvote

遊下花園咪算
Cut線搏柒出國際

留左言，大家支持下

中共係唔識做show

佢先同佢老婆焦土再講

RTHK真係香港神級

記者都有credit既 佢追問到之餘又好有禮貌
我都唔明 乜真係好難答咩
佢後尾答果堆野咪答到
「中國已經係成員國」「台灣同中國都做得好」
你俾柒婆、PPRB班賤種去答 佢屌番你都仲得
定我地日日聽得太多呢啲語言偽術

好

Done

ig支那狗可上 實多到pk

Yvonne Tong都有自己Twitter account
@yvonne_tg

pushpush

乜野都核彈真係好柒，可唔可以用返啲正常字眼

貼埋ptt 團結台灣手足

不如黎多次一人一信支持港台？

今次點都係真核彈啦下話

其實得罪講句，你想大家推吓製造輿論真係冇問題，但啲字眼又紅字咁，同YouTube嗰度咩川普都倒抽了一口氣嗰啲fake news有咩分別

勁多人講

核爆明明得香港人自己推

Retweeted

reddit咁樣喎

PUSH

力推

#WHOLiedPeopleDied

WuHanOrganisation confirmed

有推，喪推中

好驚個記者人身安全

retweeted

尋晚推到3am呀大家推果時記住credit返港台，提返係香港記者，最重要mention返港台係受緊中共打壓件事呀，最好連返段港台最近受壓的新聞，俾多啲人知，先可以撐住港台

reddit world news 直頭自動彈notification比我
有料

Rt呀！

推推推 勁

屌禁錯 推返兩次

大家喺Twitter follow埋RTHK the pluse
@thepluse_rthk

成功例子

只要堅持，光復在望。自己香港自己救

大家一齊retweet, 我一早retweet左廿幾三十個tweet la

Yvonne妹用香港市民嘅稅金引爆CCP+WHO核彈

@thepulse_rthk
串錯字☝️先啱

諗起動物傳心師段片

推！！！！

721831101111

好勁

如果你follower得手足 其實retweet冇咩用
只係圍內睇
你去啲多人睇嘅post Comment/like手足啲cm推佢地個cm上去仲有用

CLS 條友hang 機反應唔到

一定要

Retweet + Comment!!!!!!!!!!!

十卜

係，下面勁多top comment 都係議員

Yes 比source比番RTHK youtube條原link
唔好post其他人cut嘅片

推港台原link

好多議員講緊
台灣外交部已rt

明白 唔該哂你

同意 推cm好重要 回覆或者like都得

除左twitter 仲有reddit 快啲入黎幫手推

可以幫手推rthk views

最好打少少感想唔好得tag同文宣圖 片

d人話唔好直接放reddit link

cls

大家喺屋企咁得閒
記得國際戰線唔好懶

熱門link整合 歡迎留言更新
reddit

Who連1月tweet都被人搵返出黎bin

韓文

外國媒體

議員

記者ig

rthk官方twitter

上呀香港人

lm

好柒呀

Rt

CLS 中國衛生組織

前排仲一堆post話香港記者廢
睇過?邊到廢阿

差唔多成4百萬view

想為支爆出一分力就睇我po啦

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

今次堅viral
除咗hkworldcity嗰條tweet 另一個美國左派tweet咗都有50k likes
另外勁多記者share，一share起碼幾百至兩千likes

twitter戰線難得一遇嘅viral片

Push
Retweeted

琴晚已經係twitter爆哂炸，我起碼見到十個美國議員RT

真係i know that feel

呢張圖要加返"loop播黃youtuber"

尋晚開始推嗰時仲係3.1million views呢家4million了唔好比佢停

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

斷左wifi姐

靚靚女主持個Twitter @yvonne_tg

推埋議員rt呀

Re tweeted, push

條友係咪話病左寧願去中國醫果個

就係佢
佢出雞我哋出豉油

好靚女

順便sub埋港台youtube twitter, the pulse twitter, 記者ig twitter

Exact7ly就係佢

721 831 101 1111 1112 1117 1118

已推 + like爆 ！！

Push
Push
Push

香港電台
香港良心
變咗世界良心

好多五毛黨入黎

其實佢都係問左條人人都想問既問題姐

方丈幾小器先得㗎

做野

white trash

pusg

支爆 啪啪啪 支爆 啪啪啪

Tweet

reddit有大量共狗mod

#WHOLiesPeopleDies 上咗trending
有人問點retweet先有用，tag一堆tag落去推上trending就啱咖啦

仲有記住去其他po like手足comment

正

大家繼續加油

本身英文字幕真係好推好多

D鬼佬開始信 WHO 係仆街了，但屌支那仍然一堆 down vote

P

外國人唔似香港日日正面迎擊蝈 所以傻傻分不清

twitter推

咁好機會都唔推嘅話等幾時推？

等仆街啦WHO

咦 點解既

同埋記得唔好copy and paste得太明顯要改少少

黃店版Asia Miles積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

推呀推

話會知你刷upvote

去咸濕菜twitter reply條片

係之前d人亂鳩咁用姐
呢單野尋日有人放上twitter
鬼佬果班已經爆到七彩
不過香港人唔瞄twitter咪覺得無咩特別

仇who無用
要將d仇恨轉移埋去支那到先有用

CLS 咁樣去避

其實有香港人搞twitter戰線的

佢地覺得大陸人好弱勢係受害人
你將香港人取代佢地同情對象個位就唔需要屌

pishpishpish

條鬼應該冇諗過香港政府旗下既機構會問條咁既問題

去哂聯合國 WHO 果D度reply

不過核彈唔會濫用係真

Retweet咗

#CCPVirus
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

𢲷爆頭
著眼去紅字乜彈呢啲位

港台記者好高質

美國參議員

未sub 未follow港台嘅記住㩒多個掣

RTHK好勁呀

呀Doctor好撚柒

睇到條撚屌都替佢尷
加油呀CHO
大家係twitter支持你哋改名

Twitter戰線！

支爆 支裂 支解 缺一不可

報埋呢條粉皮講過 要去武漢醫病啦

二連push

佳句 推

焦熱狗

推推

記者姐姐ig好撚多5毛

搓拿快仆街

是

真係燒到好勁

推

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

原來係咁架

疫情過後一定要清算支那同WHO

五毛開始攻打 YouTube 嚟話台灣係中國一個省，又話RTHK 記者白痴
你哋去晒邊呀

rthk長期都有班支那狗架

講就係？
蔡英文佢地有冇份投

有無台灣戰線推呢條片？
其實個訪問應該台灣人做
要推波助瀾要靠佢地

反而香港人第一個直線抽擊

台灣外交部retweeted
ptt 巴哈姆特都有人放

推
一人一twitter

長期都有唔使打咩，外國人入到嚟見到五毛洗太平地就已經唔會想再理台灣問題同武肺

入去外國人d tweet 撥火
啱啱撥左幾個
好爽
大家一齊做

UPDATE: Tellingly, Dr. Bruce Aylward has since been removed from the WHO website, his webpage (www.who.int/dg/adg/aylward/en/) now redirects to the general leadership team page, which lists no mention of him. Cached version of his original webpage here or here.

from reddit post comment

難得終於有人明WHO奶到幾盡，咁低成本既野點都要做

Fox 落唔到左膠手中，要繼續煲大佢

4.5million views

台灣都屌緊

記者姐姐ig俾五毛鬧緊？得閒可以幫手屌下佢地

RTHK 越出名就越有保障~~最正就係個名有HK兩個字

CLS
RT

琴晚睇個陣1萬都冇 即刻share 哂fb wtsapp
好在依家都12萬 繼續share 啊diu

ok

無得抽trtrump水點會報
佢哋當fox係cctvb級數

繼續推 依然好多不同政要retweet

幫咗手

S

rt完再rt

P牌推唔到 retweet 左
Btw 唔好又濫用xx核彈 xx核爆 好冇

一齊落場

記者姐姐俾五毛問候

樓主可否 pin 起

已推

傻閪

done, 推

Reddit 都好多人講

Twitter Like & Retweet

!

推 retwitter

有靚姐姐睇 有五毛狙擊

急求831日文文宣！

周庭都出咗tweet 推

有無對家既可以踩場（外國親中既，唔係五毛）？

圖文並茂有曬證據
個女仔又靚女
一定要推

記者姐姐Instagram 俾五毛攻打到失陷，幫手呀

連邊個係敵人都分唔到

點樣down twitter啲片
想擺ig

送佢去美領事館啦，話有人身危險。

不推不是人

仲要革大畢業

黃到金色。

media唔需要係黃
報導事實
緊貼民情就得

成個twitter都係retweet緊單野

繼續引五毛入 Instagram thanks

how?

想知有無上到各國trends

成個Twitter 都係RTHK條片

左膠
但正係左膠先幫我地

ig五毛無得玩 太多
最好無視 同埋ig owner可以清comnent

屌高招

最好唔好直接覆 就咁打comment激下就算

真核彈 BOOM 💥

左派唔同左膠 左膠係成件事冇幫我地出過一句聲

唔覺有，多數都係外國政客/人權組織/新聞記者/文宣組嘅人retweet

btw，已有480萬人views，估唔到香港人嘅影響力咁大

熱門link整合 歡迎留言更新

reddit

Who連1月tweet都被人搵返出黎bin

韓文

外國媒體

議員

記者ig

rthk官方twitter

RTHK 好波。

我見所羅門都有Share.

或者幫自己人刷like

who係最近肺炎嘅爭議點 今次呢單係第一次出現證據

外媒有無報係關鍵

上去推爆佢

好
我最鍾意煽風點火

今次幾多萬三毛網軍都搞唔掂

好多國際傳媒同議員都retweet
好撚勁

世界人數一定大過網軍人數

ig幫下記者刷comment like數

咁要加速主義

我救緊火啊

用火水

好正，條片492萬views，but we want more，繼續推

tweeted

rthk經常都藍架啦
係疫病呢次先好少少
之前個幾個月成日搞d黃dj黃節目啦

個條片本身係英語已經贏左九成。

實屬難得，把握機會將佢煲大，打好國際文宣戰

A

轉去品蔥先

比商台好得多 rthk唔算特別黃

中立地報導各方立場先有可信度

支持

唔駛translate

推啦仆街

推呀推呀

借位 幫推
港台呢次插到WHO應一應 但你哋記唔記得港台就黎俾軍政府搞到唔掂？

Sue China, Sue WHO

Exac7ly

推 打國際戰線

手足推上國際！

推 世衛垃撚圾到 唔敢答扮聽唔到

WHO真係好柒呀. 做支那走狗做到出晒面

有冇人有條片可以download

黃嘅真係加曬分
好似細個讀書戈啲心底善良嘅女仔都係會高分啲

CCTV 評論完之後，五毛又開始入去 IG

幫手推

在家開戰war from home啦

【國際核彈】RTHK條片上曬國際 求推

俾WHO cut線嗰個RTHK女記者嘅IG俾大量支那蛆蟲留入侵留言攻擊

RTHK 記者插中 WHO 同中國要害，引嚟過百五毛狗去佢 Twitter 圍咬！

三立報導RTHK質問世衛關於台灣條片下面好多五毛

WHO無視RTHK記者條片好多五毛留言,快啲幫手comment!

正確態度

又靚又高學歷仲要心地善良

推到仆街

幫手upvote

JFK

成版twitter都係呢段

推推土

嬲豬

如果你有時間就會好啲

推撚爆佢，d post多到

已經好盡力係fb吹恆哂

［回水回水回水回水］國際鍵盤戰線 : 香港人邀請全世界一齊放棄奶共世衛

如果上唔到 1001 要開新 post 呀

控訴記者被趕出中國,香港及澳門,警黑依舊合作濫捕,延遲社團申請過程
另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請,
這亦是兩院Be Water Act 的一部分 [欠98000]

Petition to President Donald Trump to hold China’s government accountable for the coronavirus [欠35000]

Support Hong Kong Independence [欠85000]

唔該幫手forward 同share 出去

lz create new post

推到好撚爽，狂like d人講既野，但都有少量五毛

twitter都唔少 但一定無reddit IG fb呢d咁多

Reddit同fb海量5毛加小粉紅

1001?

1002?

.

我覺得 Reddit 算好，因為 worldnews sub 個 post 都冇乜五毛洗底
但係記者所有嘅 social media page 都不斷俾小粉紅人身攻擊，要繼續去留言支持呀！

連記者都唔放過

解咗繼續推

Push this

Liked RT comment!

有冇IG link
想做下IG 文宣

上左trending

Push push

Twitter 着晒火

cls就黎7m view

Twitter 火勢好猛烈

係抵屌，呢排e-mail興加啲懶親切嘅stay safe message，我啲外國客清一色些牙WHO啲guideline當寶心諗你都on撚柒鳩，要防疫就學台灣啦

出嚟啦！識多國語言嘅巴絲！

無1001

Tweeted. Support.

rthk

推 垃圾who

[又簽聯署呀喂!] 荷蘭海牙法庭控告香港警務處，要100萬個簽名

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

應該unlock咗

暫時無新料

豬隊友唔識答直接cut線

push咗幾十個post

撐Rothko

In China you never mention the three T's

- Tibet
- Taiwan
- Tiananmen (protests)

from reddit

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

實用post 推熱門

推推推
撥火